<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <channel>
    <title>Readactor</title>
    <description>Encuentra los temas que querías leer en tu idioma.</description>
    <link>Readactor</link>
    <atom:link href="Readactor/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
      <item>
        <title>Porque todos en tu equipo son diseñadores UX</title>
        
        
          <description>&lt;p&gt;Seamos sinceros, es raro ver colaboraciones entre diseñadores UX y el resto de los equipos durante todo el proceso. En la mayoría de lugares donde he trabajado, los diseñadores, desarrolladores y los managers de producto necesitan resolver muchos problemas de UX por su cuenta.&lt;/p&gt;
</description>
        
        <pubDate>Fri, 14 Aug 2015 17:00:00 -0500</pubDate>
        <link>Readactor/porque-todos-son-disenadores-ux/</link>
        <guid isPermaLink="true">Readactor/porque-todos-son-disenadores-ux/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Cómo construir un roadmap de producto, basado en tu investigación del usuario</title>
        
        
          <description>&lt;p&gt;¿Cómo clasificar y filtrar los resultados de tu análisis de los usuarios y transformarlos en acciones? ¿Por dónde empezar?&lt;/p&gt;
</description>
        
        <pubDate>Sun, 09 Aug 2015 23:00:00 -0500</pubDate>
        <link>Readactor/como-hacer-un-roadmap/</link>
        <guid isPermaLink="true">Readactor/como-hacer-un-roadmap/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Guía para ser un buen freelance por Paul Jarvis</title>
        
        
          <description>&lt;p&gt;Renuncié a mi trabajo en una agencia y busqué trabajar en otra agencia. Mi plan después de renunciar, era ir a la librería (no te rías, esto fue en los 90´s) para aprender como debía escribir mi CV. Como fui contratado directamente desde la escuela, no había escrito uno antes.&lt;/p&gt;
</description>
        
        <pubDate>Wed, 05 Aug 2015 05:00:00 -0500</pubDate>
        <link>Readactor/como-ser-freelance/</link>
        <guid isPermaLink="true">Readactor/como-ser-freelance/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Tips para lanzar tu producto por el fundador de product hunt, Ryan Hoover</title>
        
        
          <description>&lt;h2&gt;1. ¿Cuál es la clave para tener mayor relevancia en Product Hunt?&lt;/h2&gt;
</description>
        
        <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 16:37:00 -0500</pubDate>
        <link>Readactor/tips-para-lanzar-tu-producto/</link>
        <guid isPermaLink="true">Readactor/tips-para-lanzar-tu-producto/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>El momento en que me enamoré del mundo de las startups</title>
        
        
          <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;11 años atrás,&lt;/em&gt; yo era la vicepresidenta de marketing en un banco. Estaba aburrida con el trabajo y cansada de hacer comunicados de prensa que no me interesaban. Una noche, terminé en una fiesta donde no conocía ni a un alma. Había ido con planes de verme con un amigo. — sólo que cuando llegué, me dijeron que estaba en Arkansas acompañado a Wesley Clark en su campaña presidencial. Quería irme a casa - Casi lo hago - Pero en el último minuto decidí quedarme unas horas más.&lt;/p&gt;
</description>
        
        <pubDate>Wed, 29 Jul 2015 17:26:00 -0500</pubDate>
        <link>Readactor/mundo-de-las-startups/</link>
        <guid isPermaLink="true">Readactor/mundo-de-las-startups/</guid>
      </item>
    
  </channel>
</rss>